[社會信用制] 觀塘真係好安全

話咁快d燈柱就一碌碌插哂起到監控市民！
今日個frd 唔send 嚟都唔知佢係一條街插咁多支燈柱嚟 j d市民， 唔係見佢咁新都唔覺唔覺呀